★支那會唔會鎖國，集中關門炒房地產算數？

全國再次富起來

使鬼同別國貿易，剩炒房地產已足夠

人有多大膽,地(產)有多大產

自力炒樓！不靠別國！

只要大陸妓女合法化 谷內需

Drop to 0

好似神棍變態香蕉咁講A股匯債齊齊升爆，閉關鎖國委耐瑞拉式牛市，包聖鎖國三十年之後再二次改革開放

Drop to 0 都唔得，要加送金拱門麥樂雞套餐

好想救啲窮困娘家

老貓越出post
恒指越跌

支那成日話谷內需

開放黃賭毒
保證班人用國貨